iPhone SE 在 Apple 官方商店重新上架促銷發售

iPhone SE 非常長青，2016 年推出之後直到 2018 年才停止發售。不過最近 Apple 就在其官方商店的清貨促銷頁面重新發售 iPhone SE，把餘下的存貨清掉。

據 MacRumors 發現，在美國的 Apple 網上商店，清貨促銷頁面上出現了 32GB 和 128GB 的 iPhone SE 供選購，價格分別是 249 美元和 449 美元，不過很快就已經賣完，在美國以外的 Apple 網上商店也沒有看到 iPhone SE 的出現。Apple 為什麼會重新出售 iPhone SE 仍然不清楚，但是在部分第三方商店則仍然有售 iPhone SE。

iPhone SE 是最後一款採用 4 吋螢幕的 iPhone，雖然之前一直傳聞 Apple 會推出 iPhone SE 2，不過過了幾年都仍然未有類似的產品出現，之前的 iPhone XR 被認爲是地位相近的產品，不過目前看來並沒有能夠吸引原先喜歡 4 吋螢幕的消費者。
來源：MacRumors

又話3.5吋人體工學

128GB 幾個鐘就賣晒

se 係好機

識用一定係SE
番唔到轉頭

細細部真心係唔錯

驚就驚Apple一個屈尾十話唔支持support

因為xs xs max冇咁多on9仔上當買
得返啲loyal idog會買 局住賣返倉底se

好心佢快d upgrade SE 啦

後備機真係幾好。淘寶大把件換又易換。唔洗俾apple 屈

仲話有新iPod touch
有呢部se 都仲洗iPod touch? 分分鐘冇埋3.5mm

我想希望有機身細啲既全mon iphone

SE效能大約似6plus 咋喎
仲推出黎？

Xs？

香港幾時有

SE用A9架 同6s一樣level

史上最細屏幕iPhone

因為新機太貴，新興市場負擔唔起

9up都要有個譜

賣返iPhone 5s

Xs好似以前細機6/7/8個Size 都未夠SE細

6s

5S仲有無機會上多一代IOS?

佢出返SE 128即磅水

香港會唔會有？

賣極都有貨

我懷疑係近排回收計劃D機拆件重組

那有貨

A9+2gb Ram
邊撚到大約6plus

當xr都賣緊6千幾既時候
除左月入50k既連登仔之外

根本全世界嘅人都覺得貴
啲人寧願買返部四吋嘅Mon

由7plus 轉用se, 除左鏡頭分別唔覺好大 但手感真係正好多

用緊se覆呢個post ，幾時出se 2

我部5s仲用到
係Apps load得慢 因為佢地越update公程式就越複雜

好想知要有咩高效能係必需
Se到依家都輕鬆應付日常使用嘅上網/社交媒體apps

用緊se同7+

以xr 作為代替se 平價系列，4000左右先叫合理範圍

SE一出個時啲電用好耐

去到6千市場咁多機功能不遜於xr，我仲買佢做乜
成個X系列只係張條價格線夾硬推高平均2千
Se點解咁受歡迎，價錢同當時嘅功能硬件成合理比例
Xr係依家黎講，好明顯唔值6千，依家已經跌到4千價位有得買

Se個size真係好正
一隻手㩒得晒成個mon好方便
用過7plus覺得好大部 最後都係用番se

買唔到就唔好報出黎啦，哂鳩氣

除左前後鏡入曬塵同個mon鬆鬆地同開關制壞壞地之外幾好用

依家xr 4699有一部啦喎

自己睇apple啦
限時優惠

傻閪
果個trade in 價嚟
做打手都做下功課

根本xr就好撚抵
唔同時代應該要同返唔同嘅機比較
SE同6s/6s plus
XR同xs/xsmax
咁撚簡單都唔撚明
唔通十年後又仲賣緊四千蚊部機咩

利申 xr一出即買

我用一部5000同你入二百部，差價益你啦，你淨袋六皮，今晚交收ok?

佢email咁寫價錢我咁講

Se開心使用中
用左兩年半

個個台零機價，你唔入去直接拎機 豬閪

但賣4000會拖低xs 銷量

s845渣過A12咁多
邊度有6000蚊機不遜於XR？
講之前查下表先啦

我都係用緊SE, 簡直係無撚敵又有耳機插, 就算出 SE2 冇咗耳機插都係部垃圾

傻閪做撚左水魚仲學人聲大大
以往apple只係一年一大一細機咁賣

Xr呢部垃圾既價值只係幫XS同XS Max抬價咋
首先將XS同Max加到成皮野一部
然後再出部xr攝住個中高價位合理化成件事

你連Apple想點玩都唔知

你就以為自己執到寶，其實xr係多撚餘架

第時出部XXS 20k 另外加部XXR 15k
睇下條撚樣係咪又一出即買

唔係得印度有出貨咩

近排瞓醒覺發現se d電會比前一晚臨瞓前少十幾至二十%電量，有冇人都有咁嘅問題？

S845應該賣幾錢關我撚事咩
你真係戇撚鳩鳩

當年既se直接賣3k已經屌打晒其他an機
使撚諗對家賣幾錢

覺得啱自己心水咪買
乜撚嘢多撚餘 我本身要換機
佢部機啲function又啱我咪換

On9 iFan 先用其他垃圾
連Apple 當初出名係design
而design 之中嘅epic concept 就係一手揸曬都唔知
成日有啲傻鳩傻閪單手揸住又揸唔實喺度跌
一係就兩隻手揸之後個人跌
兩種都忍唔住笑

se真係好輕

mon 太細
6s perfect

而家部5S 拎去旅行當wifi蛋用

用緊64gb 好後悔個時無買128黎用

4寸mon睇到眼都盲
用過大機唔會返轉頭用細機啦

我前排買左部二手se做副機，細細部唔錯。

我仲用緊，可怕舊電已倒水咁款

唔明咩叫sim-free

根本SE先符合apple原本個concept
而家啲iPhone 越出越唔知點咁

果年全民超進化
我都係等佢進化左先肯轉會
之前3.5吋比狗睇咩

Iphone4時期都未盲 而家反而人類退化？
我係用過5.5寸轉返用SE 感覺良好 覺得自己唔需要用到咁大個mon 同埋大機成日用到手指公會痛 唔知關唔關事

又一條水魚

我出街都用電話駁 55" tv 睇

夠鐘起身驗腦喇！

究竟手要幾細先用到四吋mon

個keyboard啲制細撚到呢

女仔囉
6之前啲男人都係照用

以當年嘅技術計無錯
嗰陣D大機又厚又重

香港仲有冇128g
依家個部用咗兩年有多 64g已爆內存

換電啦 上年換完好撚爽
過多排再換

有時係條街都仲見到有人用se
係日本都唔小人用緊
唔係個個都鐘意係條街煲劇睇片

仲用緊se
無代替品

一樣用緊 成日比人笑機細
本來想買新apple 但越岀越醜
所以上個月換左舊新電池繼續用

同問
用左差唔多三年冇曬位
但係近年啲新機成條柒碌咁

SE係好用，不過得128唔夠我用

我LG G4轉去iphone7
開頭都覺得個mon細過黃豆

呢D野，用一排就慣 有平se賣既話我都想整部用
XR唔值, an機又唔爭氣, pixel3太貴唔捨得
不如SE算 反正都係打下電話,whatsapp
有野想做既出多部ipad都仲係平過XR

Se真係iphone設計最靚果部 屋企有部都會不時上手撚下
果種一體化 起碼唔會突鏡頭咁on9先嚕

我冇換過電，唔想畀人掂部機

要大？
咁你唔用ipad 聽電話

講到要好似gameboy加放大鏡先睇到

如果有
新機x Xs xr 個d咪無人買...

佢冇得上嘅話6都未必有
1GB RAM